# README #


### What is this repository for? ###

* Versão do jogo para Android: Felsenwood - Como o apocalipse mudou a minha vida
* Versão feita em python 3.6
* Fins unicamente acadêmicos
* Desenvolvido por Layze Brandão - 2017-07-16
* layzebrand@gmail.com
